# 1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
Цыклы нужны для того, если в коде надо сделать много одинаковых действий, допустим 100 раз, то можно использовать цыкл что бы он сделал это, и будет занимать меньше строк.


# 2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
For - когда известно все условие, While - когда неизвестно какое количество цыклов понадобиться, do - когда неизвестно сколько цыклов понадобиться но в любом случае хоть один цыкл будет выполнен.
 

# 3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
Явное переобразование это процес когда мы переводим с одного типа данных в другой написав команду (например Boolean(1) с намбера переведет в булеан). Неявное переобразование когда произодится автоматическое переобразование типов данных (например "5"+3 атоматически переведется намбер в строку и будет в итоге "53")